戴偉浚參加中國U21集訓 網民鬧爆

【體育】效力英甲牛津聯的香港小將戴偉浚，早前因傷落選香港代表隊，惟球會官網表示戴偉浚會飛往荷蘭阿姆斯特丹參加中國U21訓練營。

19歲的戴偉浚於instgram story上載了由倫敦飛往荷蘭阿姆斯特丹的機票，引起大批籍港球迷於其instgram留言批評，不久後戴偉浚更刪去之story。

早前戴偉浚獲港隊新帥加利禮特召入初選名單，不過卻對外指因傷未有入選。其後牛津聯於球會官網上指出，戴偉浚因要參加中國U21訓練營，而缺席牛津聯對英乙諾咸頓的英錦標賽事。

對上一次戴偉浚穿上港隊波衫，已是出戰U15港青賽事。去年5月他亦有回港出席香港U22代表隊集訓，只是未有參加之後的亞青盃外圍賽。

戴偉浚今季從貝利轉投牛津聯，但未能殺入一隊，多於青年軍作賽。

只可以講路自己揀 仆街唔好喊
以後就算佢有D咩驚人成績 入英超又好 入世界波又好
PO番呢段新聞出黎 證明唔關香港人事 唔洗為佢自豪
與香港人無關

其實作為一個足球員，如果乜柒其他野都唔諗，齋講前途佢呢個決定冇錯

但作為一個人，仲要係香港長大既，就冇可能好似佢咁做，垃圾

冚家剷啦屌你扮傷

前乜撚野途？
依家唔係講緊球會，係講緊國家隊
定你覺得中國會贏世界盃？
年齡輕輕就得罪所有香港球迷就真係無前途

睇到香港球迷咁大
利申 蝗月定香港都無前途

咁入中國隊確實係對佢係中超有幫助
佢上到一隊既話

你話跟英格蘭u21操就話o者。跟支那操。。。 算啦，唔會勁得去邊。

歐洲水平高好多啦，想去中超都係為錢

跟支那操 唔覺意比佢d隊友鏟斷腳就好笑

扮傷唔入港隊
原來係要做支狗

你唔再係香港之光

講到人地好恨被你自豪咁

前排啲波台狗先打囇丁話入波又盛 依家又話唔會勁得去邊

佢心諗 我依家跟希丁克操啊 邊撚個係White 冇人識你喎

其實人地都無話自己係香港人
d on9仔成撚日走去貝利個page 香港勁秋
之後又係佢地屌人老無

放棄球會賽事去參加習訓是正確？

問下貝利。

你話佢隔幾代一早係英國落地生根就唔係
屌你渣3粒星身份證，香港出世
佢老豆個代先移民去英國，佢又代表過香港u15 都唔撚係香港人？

蝗又點會選佢啫

去埋啲濕鳩營 真係傻鳩嚟

同大陸仔一樣咁玻璃心

希丁克 一個唔該睇起你
幫你推薦 大把球會爭住簽

我心諗
佢英國passport 堅離地撚
有乜共鳴
香港出世香港血統就要吹奏?

轉左會

問下牛聯。

但係連登仔吹奏加屌佢老無

未學行 先學扮傷

你問下人地認唔認同自己係香港先
睇下奧燒都當自己土耳其人

講前途都錯晒啦，港隊起碼撈個正選，亞洲地方出下賽，打得好會比人地見到
支隊你連青年軍都未必入到，上面乜都係關係，如果真係靠實力，足球界就唔會成pat屎咁啦

人地想識hiddink姐

人地識佢老鼠 大國腳大把人選，過到u21 教頭先講啦$$$$$$$$

諗返起走去睇貝利 牛聯啲波都覺得自己on9

希汀克係教u21

算鳩數啦佢 都唔係係自己係香港人既身份自豪 為錢可以出賣國家既人 係走狗

年齡輕輕就得罪所有香港球迷就真係無前途

睇到呢句真係笑死
屌你老味仲自大過強國人

好心要反都做下功課先啦

香港人走去踢支那國家隊都仲有人撐

證明香港人真係好憎本地足球

真係當自己係一回事

邊位呀

球技又未去到中超/甲嘅級數
揀代表香港仲有機r到sponsor, 始終會有香港人支持
依家?中國啲贊助商唔會揾你, 你係中國有咩商業價值姐
係香港又變過街老鼠, 無咗大批支持者, 邊個牌子揾你同自製公關災難一樣

好行唔送啦戴狗

直接話去咪算撚數 又要扮傷...

不過老老實實英甲大後備，中國u21都要
係d球探廢定真係咁缺人呀

佢哋話人望高處啊

如果係啲外國球星咁樣做，實俾連登仔話25，仲會講到七情上面，當正自己係當地人咁

宜加發生喺香港，連登仔就會笑翻香港隊轉頭

兩個月前連登仔先當正自己係冰島人

大陸吹緊風話要歸化海外華裔

咁佢都唔當自己係香港人 我地又有咩資格屌佢？
佢之後唔好用香港人呢個身分呃飯食就得